搭港鐵就應該交足車費！！

壞閘機收唔到車費就一定要排隊補交！

在此建議市民要盡公民責任，確保自己有交足夠既車資。
維護香港百年集體回憶，你我有責。
支持港鐵就一定要用行動黎證明！
壞閘機收唔到車費就一定要補交！
收左車費都要查清楚唔好交少！
支持港鐵有足夠收入盡快恢復設施運作！

暴徒近日不斷破壞港鐵既閘機設施。
港鐵為求方便市民，已經盡可能恢復通車及日常運作。
如圖所示，告示中提及拍卡後需要嘗試輕推閘機出入閘。
但係因缺乏螢幕提供資訊，
以及未知其他系統（如指示燈、發聲裝置）有否受暴徒破壞而發生故障，
難以判斷出入閘機有否正確紀錄出入閘資訊。

《入閘篇》
- 入閘時，如未能正常入閘，請市民前往客務中心，
確認自己是否持有車票或八達通卡，或車票是否有效。
因應大部分閘機被嚴重破壞，請勿不斷在閘前嘗試拍卡，阻礙其他市民入閘出行。
- 入閘後，如發現閘機有任何異常，請立即前往客務中心排隊確認入閘紀錄，
以確保車資能夠正確收取，同時亦可保障自己免受逃票既指控。

《出閘篇》
- 如上，如未能正常出閘，請前往客務中心，
確認車票或八達通卡是否有效。
請勿不斷在閘前嘗試拍卡，阻礙其他市民出閘。
- 出閘後，請前往客務中心確認出入閘紀錄，
以確保車資有被正確收取。如有錯誤收取既情況，請緊記向港鐵職員提出。

《輕鐵篇》
- 如站內閘機被破壞未能繳交車資，
煩請到就近港鐵站客務中心排隊補交。

喺度重申 反對一切形式不合作運動！
搭車就應該交足車費！
排隊記得守秩序，我地唔係暴徒！
以行動支持港鐵復修工作！
壞閘機收唔到車費就一定要補交！
收左都要查清楚唔好交少車費！
守護百年回憶！支持港鐵，與港鐵同行！
共度時艱，走出困局！
我支持港鐵，大家可以負評了。

壞閘機唔係籍口！
一定要去客務中心排隊check清楚！